{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho479069/alilanghotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595530&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=37841&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200817585&selectedRatePlan=204105405&expediaPropertyId=9345506&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아리랑호텔"
    },
    "text": "アリランホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市徳津区龍山2ギル17-6\\n\nアリランホテルは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。 当ホテルは32室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から可能です。 チェックアウト時間は午前11時30分で、無料で提供される特典としてWiFi、セルフ駐車、有線インターネットがあります。 そして、旅行の途中には新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認しなければなりません。 宿泊施設に到着する際はフロントデスクのスタッフがお手伝いし、少なくとも到着24時間前にご連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証を提示する必要があります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットと一緒に泊まることはできず、共用エリアでは無料WiFiが使用でき、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。 駐車はホテル内の無料セルフ駐車場で利用でき、指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリランホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アリランホテルは全羅北道全州市徳津区龍山2ギル17-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アリランホテルは32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "アリランホテルのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アリランホテルのチェックアウト時間は午前11時30分です。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルの特典として何が提供されますか？",
            "answer": "アリランホテルでは無料でWiFi、セルフ駐車、有線インターネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルに到着する際は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "アリランホテルに到着する際は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルのチェックインの手続きについて詳しく教えてください。",
            "answer": "アリランホテルのチェックインの手続きについては、到着24時間前にフロントデスクのスタッフに連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。また、チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証を提示する必要があります。また、満18歳以上の方のみチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "アリランホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "アリランホテルではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "アリランホテルでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "アリランホテルの駐車はホテル内の無料セルフ駐車場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリランホテルには指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、アリランホテルには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 591
    }
}